冇訂過野 但收到SMS

冇訂過任何野 但收到咁樣的SMS.......
可以點

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

小心狗放你蛇

下世小心d

查無此件

一係就錯number, 一係就陰你
唔係你就唔好收

我都無訂到野收到UPS sms
巴打小心自爆

唔好覆
執下屋

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

正常黎講，如果真係nike 既話 件貨應該係AJ11 bred

打電話 同佢講送錯
屌你老尾